點解林鄭個仔會走得切 ？

即係林鄭收到風會被制裁？

但嗰陣時完全冇報紙有相關消息

預撚左啦

可能係煙幕,其實冇走

比人捉返大陸做人質唔比咩？

《媽媽今天被川普叔叔制裁了》

真相